有無人打飛機射精會用包皮包住再射

好奇問問係咪只有我咁怪

你包皮有幾長